我再講多次，現在抗爭路線要反本還原！

連儂牆要搞，但唔雖要派太多人去守
班藍絲廢老日日咁得閒，係冇成本咁搞事
而我哋走去守只會令到好似發生尋日油塘嘅事
真真正正係賠了夫人又折兵
請大家好好利用灰衫肥廢佬呢個素材做文宣
請大家重拾返以往嘅模式
set死線＞唔回應就癱瘓政府＞行動升級＞狗一上gear 就即散
一d光復地區可以遲少少搞都未遲

pish正經post

痴線，不如聚集哂721 金鐘算啦
e家d活動已經多到失哂控

同意
之前一致覺得work嘅做法
要堅持繼續做

推